特蕾莎梅就係一個仆街.

好心我都投票俾你Remain in Europe 你個賤女人非要脫歐.
英國女人真係係雞係公厠.
各位有倡議權同投票圈嘅巴打點睇.

英國應該加入大灣區

樓主五毛返大陸啦
知唔知咩叫民主咩叫公投

你是不是腦殘啊.

認同 一起發大財

你知道英國嗎.
你懂英國嗎.
你又住英國嗎.

其實如果乜野都公投，要議員黎做乜野

全民公投分哂有錢佬D身家佢

大陸仔係英國讀書幫屋企洗黑錢
屌你老母祝你全家仆街死

你走開啦！幾時到你出聲

英國居民都不能出聲.香港人可以出聲.搞笑.

wtf is 特蕾莎梅?